大家覺得如果香港獨立之後，市民應唔應該有持槍權？

(第一次開post，唔識排版，請多多見諒)

點解呢個港共政府可以有恃無恐咁利用黑警用唔同嘅武器嚟殘害我哋香港人？

係因爲我哋香港人唔似美國人咁樣有自己嘅持槍權，我哋受獨裁政府壓迫嗰時就冇武器去反抗。

所以，他朝一日香港獨立嘅話，我覺得嗰時民選嘅政府一定要開始教導人民使用槍械嘅基本守則等等嘅事，以及最重要嘅係開放持槍權，等政府唔再係為人民服務嗰時，可以企起身反抗！

大家又點睇？

929 101

到時再算

畀啲冇腦又暴力嘅藍絲拎到上手會唔會命都冇

所以一定要做家底調查

冇可能

願聞其詳

個社會文化咁多年都冇槍 突然比槍我地
一嬲控制唔到就會有人尻射

所以要做好教育，同埋係慢慢開放持槍權，唔係一下子將啲槍全部放出嚟

覺得係唔可以個個警察有鎗 而且有都要低攻擊力

但係香港一成人持有槍械嘅話，我都覺得可以抗衡到popo

應該將啲槍換成電擊槍

Yes

屌，左膠真係累事

藍絲仲喺香港喎情商低又冇腦嘅揸槍咪死得人多？

仲會有popo香港唔需要啦

所以我覺得要配合返之前有巴打提過嘅黃藍身份證

只要將popo嘅權力降低就ok

贏咗唔著衫出街都得
贏咗先算